有無人去過新加坡升學

我有好多野想問
有無去過新加坡讀書既人可以留telegram解答一下

開錯台

？？